追溯On9用法嘅起源

頭先屙屙下屎嘅時候
心中突然湧出一個問題
到底on9呢個用法由幾時開始
到底係邊個咁憨鳩發明呢d用法
“on99 on79 傻hi...etc”

個人推測：
電腦以前未係咁普及嘅時候
打字未必個個識
唔識嘅唯有用呢d音譯嚟代替

開放討論

ON9

On9

no9